新年派利是見盡人情冷暖

樓下看更平時只坐响度，見你拎大袋重嘢都唔會幫你開下門架
一到過年成隻狗咁企响度幫人開門𢭃利是

明年請早啦
15都就到先嚟開呢啲POST

平時黎黎去去都係個兩三個
一過年日日都唔同人仲要同時坐兩三個

最撚憎呢啲
好似局你比咁